唔係講笑, 莫生首《等你下課》真係屌打周杰倫

唔明點解紅唔起

個人覺得周杰倫首嘅題材感覺有多啲共鳴
而且個節奏青春啲

日文版最正，毫無違和感
成首校園動畫片尾曲咁款

幾特別
不過莫生貼地D

哎唷, 不錯啊

得罪講過 搞搞mixing 好啲 啲詞唔係話好好 錄人聲唱既時候 可能器材唔好 而且差左啲後期製作 再搞一搞修音 會好聽啲

莫凱謙身高119cm
以前

同日文比咁我就覺得莫生正D

幾正

佢依家幾靚仔 正式封佢做我老公

諗起佢細個個鳩屎樣就想打柒佢

係，好掂

大左咁多既 幾好喎

改編 改詞 自彈 自唱

有冇機接坤哥班?

被日文版屌打

佢寫d 詞好過陳詠X 十萬幾倍

屌打左日文版

喂 ok 喎